[all in啤梨] 蘭花系啤梨馬健賢表示積極考慮參加新東補選

啤梨早於10月客串毓民踩場節目表示有意參選立法會補選，表示若有兩千義工願意助選，則立即參選，更許下部分選舉承諾。而數天前的啤梨晚報節目內，代主持林匡正亦公布啤梨部分參選政綱及理念，不過始終未有正面表示啤梨參選與否。

屌你新東個個都投唔撚落嫁啦, 啤梨係選就好啊, 一定all in佢, 淨係睇佢選舉論壇屌柒班陷家產已經正到仆街啦, 入埋議會當班保皇狗咁撚

但係要過選舉確認書個關，D選舉主任唔會俾啤梨入閘

咪玩啦馬生上電視出到街先講野

之前好大聲話唔會選
話唔做議員呢D（咁下賤既工作）

又想呃教主啲棺材本

射落海都唔俾佢

可以同金金鬥低票

都係返去推銷人買永念亭同馬拉樓啦

可能會比入閘，雞肋當放出黎搶下票